1. 학습
1.1 프로그래밍
- 실시간 채팅 웹페이지 제작 코딩
- HTML과 CSS를 이용한 웹페이지 제작
- C언어 부분 공부(linkedlist, arry)
- C++ list


1.2. 번역
- nginx 가이드 번역 및 정리


1.3. 수학
- 암호학에 필요한 선형대수학 공부 필요
(System of Linear Equations 관련 자료들)
- 이산수학 공부 예정


2. 교육
- JAVA 4주 공부 및 강의 완료
- 스프링 강의 터디 진행중


- 2025 정처기 필기 시험 일정
*1회차(01.13~16 시험 미접수)
*2회차(04.14~17 시험 접수일 -> 05.10~05.30 시험일)


3. 활동
1 스터디
- ctf study (dreamhack 웹해킹 교육 course 및 wargame 문제풀이)
- 현재 Web Hacking 로드맵의 File Vulnerability 파트 문제풀이


#최종목표
- 아파치 생태계를 이해하는것
- 스프링 설정을 잘 다룰 수 있도록 공부하기 - 25.02.10 강의 구매 후 청취 및 정리 중
- 정처기 시험 합격 - 강의를 들을지 문제풀이를 진행할 지 고민 중
- CTF 본선진출 - 드림핵 웹 파트 전부 클리어하기 (2주에 한 섹션-skill 정리 후 강의)


#하루에 한줄씩 할 것들
1. 드림핵 문제풀이
2. 정처기 필기공부
3. 스프링 공부하기